電腦中毒 。。。

電腦中咗毒，啲相同片個檔案後面全部加哂.djvur
開唔番

有冇巴打知救唔救到

上網搵過 試到將個hard disk 格式化再用recovery 軟件救到大部分相

但想知仲有冇其他方法

Win7.

畀人加密曬

淨係想知搞過咩黎變到咁樣

有冇計仔呀

On99裝錯野中招

本身仲中咗個goodcaster毒 網頁都開唔到 但總算搞掂
想洗機果陣發覺啲file加密哂

巴打裝左d咩